<運輸學> 一班膠鐵可否運送一營輕型裝備步兵？

軍、師、旅、團、營、連、排、班、單兵

單兵 軍隊最下階層 （一人）

班 由若干個戰鬥小組或若干名士兵組成。約10人

排 由若干個班組成。約 30 ~ 50 人

連 由若干個排組成。約 100~200 人

營 由 4 個 ~ 6 絡個 連 組成。約 900 人

團 由 2 個 ~ 3 個 營組成。在中國人民解放軍中通常2000至3000人；歐美國家的編制一般在2000人左右

所以地堡炸彈既重要性

以前有教書阿SIR講過為左怕人炸佢地,架空電纜會整到係貼地而非空中反向而行通電,唔知吹水定係真

不過睇返2戰紀錄片,德軍真係用鐵路運坦克就真既,但唔係用高鐵運,而係特殊flat wagon

其實打機FF有英雄傳說閃之軌跡
鐡路憲兵隊,制壓各個要衝,即使運唔到兵,鐵路既運輸成本都係較海空路低
同埋考慮到制海權,軍事上有佢既用途........但中國人最叻打咩人?咪對內囉........

8卡一抽車載客量581人
兩抽車駁埋就1162人
一班鳩鐵可以輕鬆載一營